陳柏宇新歌「行屍走肉」出左啦！！！

大家一齊聽下 俾下意見啦

邊到有得聽

醒唔起今日出 宜家即刻去聽先

旋律有啲怪⋯

隱世歌王

Kkbox joox itunes都有啦

一般般

行屍走肉巴打

有啲似c allstar嘅歌

垃圾 狗也不聽

我覺得ok喎好cousin fung
反而係覺得啲詞唔夾咁

係 有啲詞好格梗

呢首咬字有啲似Eason

覺得yy有啲hea咁
不過都好過佢徒弟果啲咩曾經的酒肉 多麼污濁

見到佢第二句有喝水，第一時間聯想到喝滿杯白開水

呢首啲詞都唔知想點，無可能hit
等第2plug算

Agger，一定hit 唔起

同意，連我自己都覺得麻麻

究竟黃偉文填詞比Jason 係好事定壞事？
感覺填比佢既詞唔係咁岩Jason 咁

係wyman近年啲詞都麻麻
佢幫jason填 可以當只係個gimmick

我覺得林若寧啲詞啱佢多啲

成首歌好怪

Yes

親愛的仇人
不過覺得個題材都唔係jason最唔鍾意嘅慘情歌 都收貨啦

有咩歌詞鳩得過我現時自己肯做飯

悶極時自己可浪漫

呢句係成首歌唯一一句押韻架

但hit

呢首個曲真係唔錯
加上Jason唱慘情歌，好難唔hit
只係首詞真係垃圾到仆街

副歌個編單薄左D 可以加番D和音/管樂就好
個二胡好似溶入唔到首歌

Wyman近期啲詞都差咗好多
填病態三部曲個個yy去咗邊

而家食老本靠以前做落個名

wyman保持到水準嘅只有juno三部曲
其實成隻碟我都覺得ok
當然唔排除本身耿耿於懷首詞低汁
之後個啲

其實好多公司都唔知

別來無恙啲詞起碼夠直白，仲可以有啲共鳴
行屍走肉聽完真係一頭雲

Btw 廣偉今日去完電台宣傳就夜晚去左睇艾粒

垃圾sony

真係普通
無乜可能hit 得起

但我自己幾岩聽 loop緊

唱嗰個救咗首歌我都覺得啱聽，可能要求唔高今次啲咬字/轉音位唱得唔同咗，冇以前咁直，幾鍾意呢種唱腔

聽落耳仔好舒服
但就真係唔似會hit果啲
我諗到時出mv views數大概十零萬

就快有MV

我估快極都要兩個禮拜掛

話時話 好彩sony由escape開始轉左production公司
以前啲mv垃撚圾到

聽聽吓覺得旋律有啲似愛情小品 不過係中樂南音版

我係第二個post有講過

聽多幾次，個感覺係舒服咗

係個輕鬆嘅旋律入面講一啲好無奈嘅嘢
入口個陣係難啲接受
聽多幾次係幾有味道嘅（Loop足兩日 ）

初初聽係怪左少少
但聽耐左就覺得幾好loop 幾岩feel

原來唔係得我一個覺得怪怪地

話時話 呢首歌好似係柏宇第一首歌冇假音

唔知呢 聽唔真 好似混混地